黑警 Database

其實我們可以查到用編號查到狗名。
但係如果佢地著左速龍衫，
我地真係唔知佢係邊個。
黑警都會除頭盔既時間，
依家所有人都有電話，
我都相信手足都幫佢地影左好多靚相。
其實我們可不可以多做一點。
咁我們可不可以幫佢地做一個全面 d 既 Database，
我們可以根據多張或不同地方既靚相來 prove 那一隻狗，所以這樣來 confirm,
相片的黑警是跟黑警編號是匹配的。
也可以加入黑警不同既特徵來確認係邊隻狗。
我覺得還可以考慮加入 location，
他們在那裏出現過，
然後用 reverse 思考來的確認其他黑狗身份。。。。。

我覺得大家可以一齊 brain storm 一下，
可以怎樣來完善這個資料庫。。。

犯法野唔好做 但最近好多老豆老母搵仔 認識既應該幫下手